一人一句留底比黃洋達（鳩達）既說話呀

不得好死， 不得善終